係大劣勒索原來吾犯法 報警公安又叫你吾好搞事

是咁的 係大劣用滴滴打車坐長途
司機開到一半係車到勒索我地 吾比錢就趕落車（高速上）
報完警 啲公安係咁叫我地吾好搞大件事 吾好報案 我地堅持要報
依家係公安局 完全冇野做都吾黎理我地 真係誇撚張 等左半個鐘

正確做法係攞刀行住佢條頸要佢繼續揸

到左目的地就唔比錢走人？

吾好啫係叫你好

原來$6000以下勒索唔犯法

咁你咪勒索返佢唔俾$5000我就斬你一刀

大家鬥惡架姐, 拎把刀行佢條頸叫佢開車囉